一早都話大把柒頭留學生返黎唔守規矩周圍走。。。

兒登仔仲話沒事兒沒事兒
當然手足應該大部分都守規矩
但呢班留學生入面
都唔少柒頭日日掛住屌閪既偽ABC留學生

上次話肯定有唔留學生守規矩周圍走
兒登仔仲話唔會
搞咁多野
又除手帶又剩
就係出街出碗魚蛋粉
真係冚家剷中既冚家剷

原來呢班柒頭港豬先係攬炒專家

都係北韓式防疫先係世界第一

班死仆街平時拎盡著數
屌喇星去黃店打個卡就有女屌
有時就飛外國
而家外國有事就返香港
呢d手足要黎托咩
拎出黎公審啦

個D係鬼手足咩
一睇就知港豬啦
日日掛住開P個D

完全正確

外國戰線就係用BBC身份食女

條友藍屍黎架喎

果啲大多垃圾黎 9成9得個錢又讀唔成書果啲

手足黎架

係
條女讀個間野雞到唔野雞

佢哋只係小朋友嚟炸

班偽ABC個個都成碌柒咁

呢班仆街有事就去外國

有錢派就死返黎

小你老母
屌西果陣係咪小朋友
香港有事又識飛外國
係咪又小朋友
外國有事狗衝返黎係咪又小朋友

最慘呢啲垃圾成日以為自己好有料

係手足既都居家啦
係班傻鳩藍絲先周圍走

攬炒派

等睇 connect撚 屌9樓主

等睇你全家因為留學生中肺炎

Get a life bro成陣酸味出曬黎

長輩圖生成器

你全家比留學生傳染左你就唔係咁諗架喇

有幾個中學同學dse fail咗去外國讀
出去讀名校嘅係好少數
基本上留學撚都係 fail 咗dse嘅逃兵

人類跟本係犯賤
我終於明白大陸城管點解要打人

Agree

咩U

鳩跑件事佢地係柒，但討論重點個個又話人野雞又屌西jm9姐

大把藍絲仔女啦

林鄭佢地係柒，但討論重點個個又721又831jm9姐

721 831關林鄭事，野雞又關鳩跑咩事，讀oxford就唔會鳩跑？對人唔對事定對事唔對人派撚完膠未呀

咁嬲做乜呀？岩岩英國返呀？

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

駁啦柒左唔想認呀兒登仔d酸味散唔到呀

真係唔知邊個柒，比人篤爆係留學生就發脾氣

黨鐵前線都係黃、留學撚都係黃.....
又錯判形勢

等睇兒登仔屈你五毛狗

中共前線都好黃

比人拉左入強制檢疫中心呀留學生？

又屈人嬲又話我留學生get a life啦，講完無樣野有support so9sad，仲要回兩次，睇嚟你都幾酸

你咁睇得開唔好上黎睇啦柒頭

回兩次係想屌柒你班留學生，今日又貢獻左確診人數喇屌你老母

我唔會叫你地死全家
你地自己做緊啦已經

一陣又有人話你分化架啦

班撚樣 到左呢啲時候先出黎嗌 我係香港人呀屌

海外手足
嘻嚾

呢d周圍播毒搞到你死全家既手足要黎做乜

可能上個月仲扮緊唔識廣東話

出黎啦你班打把仔留學生
繼續出黎食魚蛋河唱k啦
醫護就黎比你地收皮架喇

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :